[長期置頂][甲級戰犯]我宣布正式割𥱊，左膠 何式凝 同黑警一樣要闔家產

今日全港拉左80幾人，天水圍因為佢既左膠行為，累76個天水圍新秀乜都無做就比人拉
勇武係同路人，和理非係同路人，但左膠一定係間諜，為光環送76人比黑警

文化監暴

條八婆做人情婦，都唔係咩好人

賤婦！

此人必須清算

D左膠一撚向都唔可信

唔係分化撚，呢班撚屌d賤行都唔係第一見

哩個真係臭雞尼

2014佢同邵家臻騎劫雨革自立大台

割𥱊

何式凝fb開始維穩刪留言

越諗越谷撚住道氣
何式凝你條仆街吹得雞搞聲援
唔該負返責任申請不反對通知書
我真係好撚嬲